法國都幾多藍屍狗用line

含混用詞
幾多即係how many?

關你撚事咩？你又唔係法國人

關你撚事